心情唔好，入黎傾下計

係咪我太執著？
Telegram我傾下好冇？
ID: hkboyboy
利申：巴打

吓 傾咩先

Telegram講，怕講內容被識既人發現